脫髮問題

小弟有脫髮既煩惱。23歲仔
平時做開gym 一星期操5-6日 少帶氧。
彩到網上講做占會增加dht 加速脫髮
另一邊又講有氧有助減慢脫髮
咁如果我想繼續keep 做占
又唔想脫髮咁嚴重
係咪一星期至少2日帶氧 加3-4日占好？
求解答 好煩呀

如果你係雄禿遺傳脫髮就做唔做gym都係甩 認命吧喇

咁我係咪繼續做gym?
唉

唉

基因問題
做唔做都係甩
一係食藥一係植髮
最好兩樣做齊
完

25歲髮線向後移得好快

儲緊錢去植髮架啦

老豆40歲頭頂都光曬係天生睇化曬

下世早啲護髮

可以繼續嘅 橫掂無頭髮都有身形搭夠

唉...我都驚 好唔開心

我都係

我20歲

巴打 有做開占？

諗緊繼唔繼續 20歲已經甩好多

唉 我都係咁 已經食緊藥加搽 有繼續做
但仍繼續薄緊

我冇食藥，淨係搽，每2個月就要睇醫生1000幾蚊咁好肉赤 但搽左一年好似冇乜用咁

唉 我都係出番d 毛毛
做占加速 諗緊減做占 定將打散d programme 佢
每日唔操得太勁 加帶氧

有時真係好灰，唔明點解要發生係自己身上 20幾歲大好青春就禿頂

巴打加油啊

你都係🙌🏻🙌🏻
你會點？
繼續做定放棄？

我都唔知 2難階段，依家繼續做先，有諗過剷光頭

我都兩難緊
唉

絲打都有同樣問題？

之前髮線向後移同小小地中海
有人介紹查野先好番
但前面梳左好多

前面真係好難好
唉